請夏幾時有COMEBACK

快啲出到時me一定全力係連登大大力吹奏應援

Gotta go咪無幾耐之前

唔夠候

Come咩back呀
咁樣衰

收啦kai兜

咁惡

你學笠清咁日日開po吹奏囉，洗咩等cb

夏天 起碼7或8月
公司出女團 未到佢cb

唔想做第二個印狗

佢叫樣衰 咁你叫毁容啦

chungha唔係依家流行果啲樣
但舞台上好吸引

西面都正

好靚喎

真

yes 樣又靚 身材又好
我覺得個女有啲港女abc feel

個日我激嬲咗佢

細公司Solo唔會咁密，下一次可能下年

She deserves better

好SEXY

佢自己講左夏天 慢慢準備緊

No幻想

香港場

有無人覺得gotta go啲歌詞好難讀

下 佢宜家瞓喺我隔離==